黨政府：正討論修訂《入境條例》倡入境處長可拒乘客出境 禁走佬

《入境條例》倡入境處長可拒乘客出境 大律師公會：限制離港權力不受約束 令人不安

立法會正在審議《2020年入境（修訂）條例草案》，相關法案的小組委員會正討論條例的草案修訂。修例內容包括保安局局長可以賦權予入境處處長等人，指示某運輸工具不可運載某人。大律師公會今日（11日）發表文件指，對這項修例建議深感憂慮，條文賦予入境處處長明顯不受約束的權力，限制香港市民及其他人離開香港；而修例條文中無列明這種具侵入性的權力可以在哪些理由下行使，亦無解釋賦權的必要性，令人不安。

《2020 年入境（修訂）條例草案》第 3 條建議，在《入境條例》中加入新訂第 6A 條，賦權保安局局長訂立規例向入境處處長提供運輸工具上的乘客等的資料，規例同時賦權予入境處處長可就運輸工具可或不可載運個別乘客發出指示。李家超曾在立法會稱，這建議措施可加快各管制站的旅客通關手續、提高入境處的執法能力，以及加強防止潛在聲請人來港。

大律師公會指，相關修訂賦權入境處處長可禁止任何人，包括香港市民離開香港，條文並無列明在甚麼理由下處長可以行使這特殊的權力（extraordinary power），或如何確保權力不被濫用。相關權力限制市民在《基本法》下獲賦予基本的旅行及出入境自由。

大律師公會指出，相關條例修訂廢除人們基本的旅行及出入境自由，但在相關立法會參考資料摘要文件上，從無闡述理由解釋建制修訂原因。在現時法例下，人們旅行及出入境自由只可在保護國家安全、公眾秩序、公眾健康、他人自由原因下受限，香港現存法例已可限制部份人士離開香港，很難理解是次修訂是致在達至甚麼進一步目的。

大律師公會認為，如果在法例下有新權力限制人們離開香港，相關理據必須在立法初期就清楚例出，同時相關決定應由法院執行，判斷是否具必要性及相稱性去實施該旅遊禁止，而非由入境處處長決定。另外，條例亦有設有適當的保障，包括必須設有禁止旅遊、出入境的時限。

咁快玩到封鎖邊境

舖緊路全民禁止出境, 下一步就係集中營

一定係，比加超仲話新疆仲得

社會信用系統

以及加強防止潛在聲請人來港

呢句真係露晒條狐狸尾巴出嚟

嚟香港酷刑聲請嘅嗰班，特別假難民，十個有九個都係非法入境，嚟到舉手報名

俾你一早知道佢叫乜嘢名，佢就唔會走來呢度啦
咁你點樣一早防止

加速師

BNO 真係要快走

有機會落閘

仲係度諗呢試路, 係度磨, 係ON

要走就趁早

清算快到呢
封網，禁太空卡，安心出殯，送埋禁止出境，你話冇野藍屍都唔撚信啦

緊急法得啦

如果唔係使乜爆毒

有咩原因可以禁人離境

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

(分析)仲有幾耐入東突(新疆)模式，見到咩警告要流亡？

香港簡易流亡手冊

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

[人質外交] 未來如果見到美國對中共唔同程度咁放軟手腳，唔係因為美國軟弱而係西方要換取中共比香港人上救生艇既時間

英國獲告知香港不再承認雙重國籍係一個好嚴重既警告！派撒僑飛機都唔會救到你！

大嶼山起緊

今年暑假會否太遲

E家立法會無晒人長驅直進啦，就算差極仲有人大釋法洗唔洗問你意見？ 你呀媽生你有冇問過你意見？？

原因？

一你有錢

二你係黃

所有人上機前要check電話

而家政府就係想唔需要任何原因，只要入境處長個人喜歡就可以禁你出入境

李嘉誠嗰啲有錢佬，係咪應該即刻離開香港？

法庭都基本上99%批
但咁做太揚會嚇親人

佢想唔聲唔聲低調咁唔俾某啲人出境
仲可以暗示埋唔好煲大否則更多後果

唔比人移民

遲D封埋你D錢

依家係莫須有

BNO COMFORT ZONE 未訓醒?

佢咁愛國

好難講

立法會由頭到尾都係長驅直進。

加速北韓化

可以利用信用評分來斷定

評分低嘅全部唔畀走
並且預設所有香港人都係低評分族群

出入境自由都冇埋

香港人以後無得去旅行

外資更加唔會嚟香港

所以錢一定要走先囉

人身自由從你入境呢度一刻就冇咗

集中營

犯法就話唔比走姐
無犯法憑咩唔比我走

痴撚線...

宜家暴政已經撕破假面具，仲有嘜嘢做唔出，
暴政成日話只係影響少數人，對權利無影響，同暴政一邊單方面違反聯合聲明，一邊指責英國一樣，係認真做無賴，暴政講嘜嘢都只係為咗令藍屍可以繼續自慰，唔係顧慮香港人嘅感受。

大把人諗住疫情過，賺多D先儲多D先

G持

Push

又帶頭破壞基本法

無知一問
咩叫 聲請

支持

唔俾個女
我強姦
你就唔駛
旨意出境?

係咪就會反映係不受約束的權力

人大係咪就係不受約束的權力

命都無

儲乜撚

冇bno點搞

憑你係黃絲

加拿大咪叫你去加拿大讀囉

係你自己係度磨

唔知香港幾時玩到信用評分呢招
我諗佢係想唔比參與過運動既人走

加拿大咪開門比你走囉

基本法嘅根本係聯合聲明，暴政已經撕毀JD，仲提基本法。

安心出行 + 人面識別 + 入境條例
唔止封關
對內都有用

即係可以禁止某啲人係香港使用交通工具
例如遊行完
識別度某啲人出現過
就block哩啲人用唔到公共交通工具
甚至出入主要建築物

新彊模式

隱形柏林圍牆

立場新聞用語音輸入掛

以前要經法庭，而家唔駛 = 任何原因

將來會好似大陸咁出境要申請

【突發時空・沈旭暉 029🇩🇪🇭🇰】香港人在「新香港」還有出入境自由嗎？

轉機博下去先去東亞國再轉飛

人地放隻救生艇落嚟

都要你自己出力游過去

你阿支阿左, 就留低同共產黨玩遊戲

借LOAN? 加拿大沒有欠你的

阿SIR：「我今日心情...好！撚！曳！ 你無得出境！」

依家容許簽薄哩個做法
一定有漏網之魚

佢抽查多幾次
就可以話要堵塞漏洞
要求冇apps就影相+留名

而家就係玩到唔需要理由，入境處長都可以唔俾你走

Very soon
健康碼、智慧燈柱都已經有
實名制、宣誓、辱警罪都搞緊
到時唔止所有曾經參與過嘅唔畀走，所有回歸前香港土生土長嘅，就算自己唔係，其父母或其祖宗任何一位係，全族都唔畀走，完全係以血統嚟清洗一批人。

外國好似已經叫國民唔好嚟香港

酷刑聲請呀，唔識就出少句聲丫

有政治背境、有錢佬、支那佬、黃絲

我覺得香港有班粉腸

可能被慈父慈母種得太緊要

人地加拿大政府, 放隻救生艇出嚟比佢地

佢地自己不感恩, 仲話要錢, 要LOAN, 要GRANT

人地係放救生艇, 你自己都要出力游過去

唔游過去, 仲要求出郵輪頭等艙接你上去食自助餐？

要唔要送多條鬼妹比你玩？

仲有，即係好似許智峰屋企人隨時都唔出得境

咁誠哥點算

你都onl79 人地都話咗未grad加冇錢 識唔識字
你就講到人地橋埋雙手乜都唔做等救濟 仲講乜撚野沒有欠你的 弱智

乜仲有基本法咩

有D人仲話留多1-2年先走 真係唔洗諗

其實只係同逃犯條例嘅初衷一樣只係轉移視線，用一件事為惡法包裝，
唔俾假難民嚟香港可以收緊簽證，根本唔涉及限制離開香港，難民自己肯走本來更好，宜家成件事係本末倒置，
宜家只有獻世派，暴政嘅謊言都簡單好多，反正同納粹人大一樣全票通過。

你覺得係bno咩

連外資都唔畀出境

未grad加冇錢?

點樣搵錢, 係佢自己既問題

我當年未GRAD, 就已經搵緊錢

大把人去美國加拿大讀書, 係半工讀

你班粉腸, 係咪父母種到變溫室小花?

正常呀
依家根本就係最有爭議既措施要起隻柒鵝既任期內做晒佢
等佢做千古罪人

有需要走好走咗先

Diu

諗下有無外資會去北韓就明

最初好多人擔心香港支那化
點知原來係北韓化

前面8隻字都唔使講

最惡劣咪benchmark新彊
深黃嘅
一家至少留一兩個喺香港
一來人質二來賣唔到樓
走資走少好多

經法庭嘅話會出現極多講唔通嘅情況

港共嘅盤算應該係
保證外國人自由出入穩住外國，只針對.少部分香港人‘
就算冇外國人喺香港住都冇所謂
總之肯炒港股就得

香港嘅民主自由法治
打個7折去番8-90年代
咪一樣係金融中心

更何況最接近嘅替代地區坡仔都收編咗

黃藍唔重要 最重要係有錢

佢哋邊走到到

係，班支那富/官二代先係當初送中目標

就算佢唔走，一定安排啲子孫走

已經假定全香港人都違反咗黨安法，好快出離開香港前，要先向警誣處申請有時限嘅出境通行證。

副署長依家都唔比移民了

呢班仆街真係已經當基本法係死亡

人質外交

仲要留低一兩個屋企人做人質

立法會冇民主派

俾班黑境持槍就係想咁做

依家講緊走幾十萬人起碼
仲要主要係最大生產力嘅後生仔至中產

淨係一月
淨係講股票
都走咗920億

疫情完咗
賣埋樓走人
條數會勁好多

中信證券：今年一月 北水流入超過3000億 外資流出1300億 本地資金流出920億

當多人走難時 港共就會封 真係發生啦

錢一定要走 呢個會係下一步 我唔信無錢走

香港8-90年代好自由，唔會限制香港人出入境

其實依家咁多措施係咪真係樣樣都係中央指示
我覺得係柒婆好大喜功做得太多超出要求嘅嘢
分分鐘中共根本就唔需要佢做咁多嘢

屌你老味
人地屋企窮到走唔到都要比你批 咁都要揾個靚位幫自己打飛機
當年當年 含撚啦柒頭

駛乜理由？

用國安法屈9你咪得

你仲係用緊正常思維

如果今日仲係正常

淋病同陳笑恥就唔會做咁多完全無邏輯的事

唔好咁天真
100％係中共order ，中共幾無人性幾無理嘅事都做得出

有又點
阻鬼到咩

佢地有私人飛機
再唔係包起機師著草你都阻唔到

對某些政治人物都有限制
港共覺得我同英國一樣啫
係政治人物嘅定義寬鬆啲啫

記者報真相 犯国安 唔畀出
撤資唔做生意 犯国安 唔畀出

香港係中國一個城市， 大陸玩法係要申請咗通行證先俾你出境

封機場咪得

刁帝未必諗得咁細
從來獨裁社會就係上頭落Order要殺十個人
下面班擦鞋狗為咗搏取表現
就會殺夠十萬人
歷史上屢見不鮮

你無錢去外國讀書,

第一個要問責, 係你自己, 點解會無錢? 點解搵唔到錢

第二個要問責, 係你父母, 點解無錢? 點解佢地搵唔到錢

而最無責任既人, 係外國政府

外國政府, 同你非親非故, 沒有半條毛的緣故, 要為你無錢負責

終於行呢步

估撚到啦

所有政治犯/民運人士無得再出境

未必，七七七只係做扯線公仔，
狆亂辨係上面條線，
最上面嘅係想無限連任不容反對聲音嘅維尼帝。

我覺得係中央指示
如果唔係佢指示，應該係上年英國加拿大話出pathway比香港人個陣就叫停香港
但一直都冇叫停，反而不斷咁打壓，就算咁多反對聲音，咁多人話走，政府態度一直冇改變
睇黎今次係想長痛不如短痛
要走既就走，留低就留低，打壓留低既人，目的令香港更加‘穩定’

淋病又好樂意做
所以佢的確係賤閪中極品

之前有Cctoy話移民去外國，等settle好之後就接濟班坐過政治監嘅手足，想問班Cctoy依家點拆？

基本法腐乳香港人有出入境自由

乜要講原因嘅咩而家，你要原因咪求其畀個原因你囉

分分鐘係機場check 你電話，有裝黃店apps都禁止上機

走埋最後一轉就全部離場

會員編號：#92299
會員註冊日期：2017/3/18
入 LIST 原因：盲目鬥黃，蓄意引戰。

上述資料更新日期：2020/12/5 P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

望下民企老闆

佢暫時唔會玩到咁盡

但出名果班，黃KOL，知名黃店，黃區議員，基本上都入哂條list

再慢慢擴展

當藍絲終於意識到自己比政府利用左，會變成點嘅樣

有啲人仲幻想無咗777香港會無咁專制，根本所有野都係中共落order ，邊個做特首係無分別

無錢去外國讀書要問責
你係咪都係窮到冇得去 所以咁大怨氣呀

仆街其實柒婆係咪轉左軍師

認命
等死
怪責黃絲得罪政府連累佢哋
你唔係覺得呢班白痴會反省同反抗下嘛

外國國民呢

暫時唔會，但未來走勢一定越玩越盡

傻鳩通街都係處，淨係識同手足割席，期望你唔好係度再害人，thx

落閘劏X

其實睇下南蒙古同海南占族呢兩年發生咩事就知
從來無追求咩自由民主
都俾佢對付
所有事嘅源頭係刁帝想做秦始皇
戰狼外交＋戰狼內政
所有嘢都要統一於佢嘅意志之下
佢嘅權力要伸展到世上每一角落
根本上佢想成為神
呢個唔係咩中二病笑話
而係佢真係做緊

呢樣就係正正想表達嘅嘢
好似當年全民大煉鋼咁
根本唔需要做咁多嘢
之前唔知睇邊啲文章
話有條友同中國嗰啲城市嗰啲官有交流過
話香港個行政長官太過進取
就好似其實熊仔其實只係諗住封殺啲出嚟行動過嘅人
但係柒婆條賤婦
因為俾人鬧唔抵得
所以就拉曬香港人落水

正解

但係當初反送中條例係柒婆自己主動提出

真係要原因？
你係香港人囉

無可能啦
根本係食死貓
咁大單嘢
上頭無Order佢點會做

真手足就比你帶風向話係戲子，傻鳩白卡仔又比你帶風向造神，麻煩回應下你收幾錢人工幫中共做嘢，係咪每個回覆$0.5？

話你有
你就有犯法

如果當年係薯片上場嘅話
大家走盞時間都會多好多

走錢走人

唔係
只係無晒包袱
可以做到最盡

所以比北韓更加危險
北韓最多都係管自己人
佢就真係一見到有國家同埋地方嘅嘢都要侵佔

薯片係另一個曾蔭權
但係無用
Order落到嚟
佢唔做都係要俾人炒
由始至終問題在於刁帝要搞戰狼式內政

因為習近平想要你

加速加到
班外資講走未

唔會有大分別

所以先話佢想做神

但係有得射波
個速度會慢好多

好老實講 如果仲真係想走 就唯有乖乖地 扮都要扮出黎

迫全香港進入「永恆不合作」狀態

唔會講你知

唔會喇
如果佢想拖
好快被換走
分分鐘就係柒婆做返
刁帝份人性急
你見佢事事都係話做就做
唔會等
亦唔容忍慢
乜都要極速收割
如果唔係
都唔會打亂晒老江同胡溫咁多年嚟嘅國際部署啦

明既，窮就係原罪

大家齊齊走唔到。

真‧困獸鬥

又係到情緒勒索

咁快就啟示錄

中國都未禁 香港會禁？

你弱智定曲線？

搞清楚未
香港依家係北韓化
唔係中國化

Btw
年三十晚先放風講哩樣
相信都係啲濕鳩PR計算過

唔好咁多幻想，邊個做特首無分別，所有野都係中共order

濕鳩PR放風嚇人快啲移民

Agger

想移民嘅人要盡量低調，唔好打草驚蛇

又深潛，你真係好撚柒

中國神撚早禁咗，佢地出國要申請架
不過我覺得唔太關出入境事，嚟單
根據歷史通常封鎖係突發式做，等所有人都立即走唔到，仲上咩鬼垃圾會，比你睇住個時間表走佬咩
反正香港都係獨裁架啦嚟家

我冇潛但唔會回你
因為你想罵戰玩爛嗰post

7、某些論壇人氣不錯，網友信譽度比擬高，這時首先要做的是製作一種凌亂，通過似是而非的文章進行干預，跟貼作非理性的故意曲解、製造誤會和爭辯，轉移網民注意力。

8、海外網站較難控制，當不能主導論壇輿論的時候，可以採用大量短貼、無實質內容貼、非理性貼進行刷屏，令版面充斥無意義的凌亂，使讀者失去興緻，這樣達到避免反動思想流通傳播的目的。

定期重温：網絡評論員培訓工作指南

都係嗰句
睇返佢點對新疆、南蒙古、海南占族就知
根本係刁帝嘅國策嚟
嚟緊好多少數民族都唔會有好日子過

話自己柒到答唔到咪算，但又要企晒道德高地咁做咩姐
柒到你呢
雖然唔預你會有咩高質嘅回覆，但都唔好覆到咁柒丫

真係唔識呢個用語

好多人仲未識分移民同走難

封關就冇喇
睇吓可唔可以淨係唔俾人走 支那蝗蟲就任入

點解佢地仲未撚死..

法係佢立
佢立條法話你犯法

lm

East Berlin

新彊來了

係刁帝眼中，飲大英奶水大嘅香港人，都係要清洗嘅少數民族

80，90年代果陣都係禁上某d人入境姐，未去到禁止出下話

佢同李家超年頭講明配合中共所有政策就知唔係啦

其實好怪
佢呢兩年係特別加速得快
快到唔尋常
明明已經永續連任稱帝
大可以慢慢玩
但你睇返佢唔係只係針對香港
而係成個Project一齊做
整個中國海內外全力加速
不惜打亂晒以前所有海外部署
都要搞戰狼式內外交
好急想要稱霸
大膽亂估
之前一直有傳佢健康有問題
唔通係真？
所以心急想乜都做晒先
務求幾年之內
完成令佢名留歷史嘅中華大一統帝國夢想？

大律師公會幫幫手打吓國際線

佢 2022 年仍有比人鬥落黎既機會，所以佢要響 2022 前立戰功確立威信

發夢啦

參考毛魔同鄧小平都有戰功，習近平一定會有呢個諗法

我當年我當年
呀叔我當年樓價百幾粒咋
你啲死廢青又借loan又讀書

佢果句我當年好大陣藍屍味
我諗都係啲上撚曬岸大把錢隨時走得既
走嚟恥笑下啲後生搏下認同爭取下存在價值

啲留港撚縮晒入老母閪？

呢個我都有諗
但真係快得超乎想像
佢嗰種心急
係有亂石投林Feel
將由老江年代已經部署嘅全球白蟻政策曝晒光

唔係 鄧小平係89年set 左規矩每邊只可做兩任
兩任之後就要退

而家維尼永續要挑戰呢套規距
佢要
1. 證明佢政績遠超江胡 大過鄧 同毛魔平排
2. 清曬所有反對勢力

二黎而家台面上係牙joe
佢八年副總統已經比全世界摸透曬得口交
梗係有咁快做咁快

大概2022年10月左右20大
佢要永續就要有政績 / 戰功
（戰功得毛魔 鄧小平個堆打仗出身先有 ， 江澤民之後已經冇）
所以呢年對佢算係最關鍵
佢永續失敗一完任期佢成堆政敵搵佢算帳

好快封網

push

佢唯一可以做到嘅大功蹟
就係最遲出年要武統台灣成功
如果唔係都無用
淨係搞死香港同消滅少數民族
根本唔算咩功績

我唔覺得雜種自身有咩愛蟈思想
玩民族主義擴張都只為左帝位，中蟈夢係下面班小粉紅先信
只不過兩者出黎嘅效果相似，就係充滿侵略性，所以未來幾年除左香港，對外黎一場小型戰爭一D都唔出奇

你仲未計維尼有隱疾呢

即使冇事，佢都會有駕崩一日，有無接班人先

呢點我更加唔明
佢要去到咁大功蹟
得一個可能就係吞咗台灣
但佢對香港嘅部署失敗只係得一個結果
就係令到台灣民心越走越遠（呢點的確係香港抗爭者嘅功勞）
最後得返武統
但係依家日本已經開晒聲叫佢咪搞台灣
因為等於搞埋佢
China Joe點奶支都好
你見China Joe都只係想拖住支共唔好搞台灣
最多美國唔同台灣咁多交流
等支共順氣返
大家維持現狀
如果支共真係武統
美國國內聲音無可能唔支持軍隊護台
China Joe再唔願意都要被迫出兵
刁帝嘅算盤都係打唔響

同起柏林圍牆冇分別

會

2025 2035計劃馬上實行

絕對會

好事黎，班抗爭freerider冇資格走

真。

去台灣先

你訓撚醒未呀？佢地做野仲使原因？

其實習近平仍為香港係成功，佢用基本法既憲法漏動立國安法政變/架空左成本基本法同特區政府，對習近平黎講係成功黎 E家只係欠將班 condom 收皮加全面新疆化

班奶共狗一方面又話：咁唔中意香港咪快D走囉
另一方面又隨時限制D人唔准人走
真係痴撚線

戇尻仔醒未呀

咁要支共其他人認同先得架
如果純粹要高壓統治香港一國一制
個個支共黨員都識做亦晨早做啦
算係咩功蹟

依加咪用安心出行，封區呢啲方法為社會信用評級整緊database

反送中明顯就係想高壓統治啦 溫水煮蛙定快速咁解
E家香港個狀態直頭習帝收復左香港，對佢係戰功多係過失

加速

返大陸再轉機咪得

係咪要改名做出境處長

封區最主要係心理打擊+練兵
講到最白就係打擊你嘅尊嚴
方便推後面嘅嘢

大數據我諗安心出行+支付apps都做到

講真呢啲嘢啱喺人口稠密既地方搞

中共只要搞掂香港 台灣就係下一個

其實大家睇漏左，島連策反緬甸都得 台灣唔係唯一選擇

大律師公會指，相關修訂賦權入境處處長可禁止任何人，包括香港市民離開香港，條文並無列明在甚麼理由下處長可以行使這特殊的權力（extraordinary power），或如何確保權力不被濫用。

明明違反出入境自由
仲同政府講條件？
仆街大律師公會幫政府混洧視聽

佢邊一句話冇違反？
律師梗係用哩啲法律觀點講有乜問題
咁都想spin？

基本法點寫?

極權權力不斷抗張

個個應該係2025計劃

習總要民族復興，加上為了永續統治，台灣一定會成為目標，但是不要忘記台灣有台積電這間公司，它是全世界最重要生產晶片公司，美國之前都說明為了保存台積電，一旦中共一旦進攻台灣，美國會出手防衛台灣……

希望佢打台灣

推

入境處，改名為「禁止出境處」
入境處長，改名為「禁止出境處長」

cctoy好多弱智仔，字又唔睇

又話要擁護基本法嘅？
基本法話香港人有出入境自由架喎

你話呢

未grad 最快都5月先可以走⋯

可悲既係你將啲terms換做黃絲同本土一樣得
「認命
等死
怪責本土獨派勇武派得罪政府連累佢地
你唔係覺得呢班白痴會反省同反抗下嘛？」

共產黨迫害全體香港人
藍絲迫害黃絲+本土獨派勇武派
黃絲迫害本土獨派勇武派
都唔知呢啲係第幾多次政治迫害

.... 咁你真係要認真諗諗，最尾依個sem 可以postpone 嗎？

美利堅特區只會當佢係condom掛

限制出境
跟住收passport, 正式同支那接軌

因為國安法 唔係因為呢個入境條例

blah blah blah

寫咩都冇用，基本法都 be water

條撚樣就醒水鳩一眾黃絲走去玩35+自己就去幫支那滲透台灣

exactly
就算唔係藍屍都已經係老屎忽

見識少唔好衝出來柒啦

on9

連尼住 肯 BAN 五毛同分化狗未？？唔屌中共走去屌沈

唔俾雙重國籍、健康鹿、禁埋出入境，幾時撤僑？
撤得僑香港人真係一定要即走

撤僑果陣D人已經死晒

其實修改入境條例比美國人申請香港永久居民身份證咪得

咁二百萬人唔駛走, 計埋一家大細, 即係半個香港嘅人唔俾走

仲postpone 點grad 唔係應該快手做完走人先啱咩

冇可能

太嚴重 入面好多高科技產業利益

東德

撤僑代表打仗

K巴新年快樂

見番你
新年快樂平安

而家整呢條例就係比保安局可以禁佢認為係支藉既人上機，夾硬走就亂槍掃射，歷史上，支共同納粹都做過

直升機唔洗機場跑道啦

Glory to Chinazi

然後會同你講，只影響一少部分人

我中五你已經叫UST南亞仔
我黎緊六月都畢業
你仲未grad???

係

直接變咗同屆

錢，面子，天朝意識形態
留島不留人係講緊場州十日嘉定三屠，唔係俾你去自由世界享福恥笑支那韮菜

勿相認

正如大陸都唔可以自由出入一樣

去個旅行都要申請等批

哈哈哈我好撚驚呀ban鳩我囉你估我真係好希罕係呢個黃絲fans club講野呀依家我最多時間都係係影視台viu8半post度蒲頭架咋

屌泛民咪等於屌建制，屌沈旭暉咪等於屌中共，屌獒咪等於屌中共同路人囉，你睇下人地個老母咩料先啦？
2020年年頭吹奏35+果陣幾撚多人同你地班仆街講無撚用
叫你地班人唔好跟仲要被你地話係五毛
出事全數被咬之後你班人就死兜爛兜，心諗乜原來個作用係被咬呀？
一個吹噓35+既人，最後可以無出現係通輯名單入面你自己諗下佢係咩料？而係前線衝去掉火魔去裝修去勇武抗爭既人係狗屋被狗打被狗姦果啲你地就硬講成係收共產黨錢做野既鬼，呢個世界有冇唔公平到咁？

唔啱聽既說話就熱狗五毛分化撚
用下你地個閪腦得唔得？

我知佢個學歷、國際關係博士頭銜好吸引你地班和平理性非暴力既黃絲
但係其實問心你地真係柒過好撚多次架啦，哈又轉軚、有一種堅持叫david、兩黨共識乜乜柒柒，仲有區選呀，你地自己睇下自己「贏咗」啲乜野啦
3,40年前吳志森班仆街望住瞓街卿李柱銘都覺得佢地行得好前架，結果係點姐？咪就係做埋啲共諜會做既野囉，支持民主回歸，解除制裁，唔好要國安法我地本地立23條；3,40年後都有班準備成為吳志森既你地望住沈旭暉，仲有所謂既抗爭派同埋咩國際跣aka新泛民新學聯覺得佢地前者學識廣博後者走得好前

我可以同你講係我眼中呢班人全部都係香港既敵人
無良好既政治制度係唔會出到好既政治人才
但係要點樣先可以establish到一個良好既政治制度呀？
唔好再逃避現實啦，由頭到尾都只有體制外勇武抗爭+發展香港文化係唯二出路架咋
輸咗咪再打過，打到贏為止囉
人地台灣南韓都係咁樣走出嚟架咋

你確定只係某d人？？？又係極少數d frend???

同引渡陳同佳一樣

引渡陳同佳2.0

藍絲分兩種：利益派同弱智派

利益派全家一早係外國,WFC

弱智派繼續弱智，WFC

可唔可以簡單講吓揚州十日同嘉定三屠帶出咗啲咩意思

殺雞儆猴？

諗起讀歷史嗰陣老師講咗個故仔
有條友喺西柏林行咗去東柏林同fd飲酒
然後第二日突然開始起柏林圍牆，佢走唔切俾人困住咗20幾年

應該直接收命令做野

講咁多咪又係想轉移人視線講泛民，但入境處唔屌、港共唔屌，中共唔屌 連尼住 肯 BAN 五毛同分化狗未？？唔屌中共走去屌沈 連尼住就係五毛最大推手

明日大愚

其實去到咩位會出現英國宣佈撤僑

精神上甚至物理上消滅有自由意志嘅香港族群，但同時要保留經濟利益轉移到支那人手上

巴打果然理解蝈人
小學雞唔係要啲人走
係要啲人屈服係佢淫威之下

所以唔好怪香港人撑侵，對待中蟈呢D威權兼極大擴張野心嘅蟈家民族，根本無得乜撚戰略性忍耐
得罪講句，唔滅左支那人，呢個地球，至少東亞嘅人唔會有平安嘅生活

走

係就好

快啲啦屌你

有得快手咁你快手啦

鎖關果刻，但撒僑同宣戰係無分別

李嘉誠都一把年紀怕咩

幾個男孫係哂外國就已經唔怕

禁出境加禁撒僑，BNO直變BC都冇用

手足，酒呀

好多人已經補返本特衰護照

$370乞比港共。攞咗先

係，雜種係明君，一定係俾小人蒙閉，一定係佢本來想對香港好好，係江派777呢啲想敗壞雜種名聲先搞到香港咁⋯⋯

屌你仲幫支那洗白？訓撚醒未呀？2014年到今日都仲有咁既想法你係PR定智障？

字眼要精準一些

係防老佬 定防 EMAN

何以見得？

訓醒未，香港唔再係香港了，仲討論法律？

美國

冇能力可以點？又blame the victim?
唔使答我宜家走難論，因為你班人唔撚會係人哋角度諗嘢

成日都話走
有冇諗過好多手足俾人拉左走唔到
d官司唔知要玩幾多年

（認真）雜種果然係新世界之神

睇哂成個post，講到即走嘅人應該仲讀緊書

Woww.....

提提大家
已封鎖會員 百粵箭神_熊渠

冇能力英國佬加拿大佬就唔會收留你啦
你不如同敘利亞難民講無能力唔好去歐洲
睇下人地會唔會留低

同安心出行用意一樣，都係為左大監控

果班人鳩up姐，佢地自己都未走啦

遲早英國派隻航母黎撤僑
bno都可上

發覺現實識既人講移民都係傻仔
又冇料到又唔做資料搜集
又唔搵下當地行情
問佢有幾錢 話得幾萬蚊...
要走一早走駛講咁多 問到最後原來得bno
有依d人走 我留係香港算數

一定會衰過新疆,呢道係殖民地嚟

港共真係好驚人移民
移民係對港共最致命一擊

我係屌緊佢冇同理心啊
個個似移民官禁粒仔就走到咩

話左你呢啲撚樣
人地唔走就笑鳩人
冇錢又叫人死開

莫須有

依家好走啦，唔好再等。

柏林圍牆2021

連登成日叫人走難
跟住有po關於移咗民之後嘅事（讀書學費）就即刻屌人
其實係唔係想香港人受苦

等做營長。

洗鬼禁
香港人自己都唔會走
移民嚇會停留係討論階段

真

已封鎖會員 十髮指紋認證
起佢底 大量屌人唔移民post

移民官：講移民壞處即係叫人唔好走，五毛

有人話唔洗三萬蚊就移到民 真係笑撚死。聽cctoy講嘅人去到又揾唔到工嘅就真係慘

衝就細路衝
受靶又唔係佢
走就自己走 之後屌人走得慢

真係同唔到佢地理性討論 佢地眼中係唔會有揾工、屋企人、女朋友呢一d概念，一尾叫人走難先

佢哋個個fg 50k理得你咩

你心水好清

好L 驚

證明佢好驚香港人走

我點樣blame你呀
咁普通一句說話俾你無限推敲
有能力咪盡快走囉 係人都知有d人係冇能力走到

港豬信政府！唔驚

係仲衰過大陸

你想表達啲咩你自己知，唔使扮嘢
明明係正苦錯，你就話準備走/冇能力走嘅人有問題

都白撚痴
呢d撚樣都唔知出來做野未

咁麻煩你quote返我話冇能力走既人有問題個句出黎
咩表達咩自己知
咁你咪指出黎我邊句有咁講囉
話左你無限推敲我講既野

藍屍係英國買緊樓，6年後做英國人
黃絲就仲嘈緊走唔走

共🐶

邊個話佢係神
佢最多係隻癡肥大紅龍

港政府唔會叫集中營，可能叫「安心訓練營」

上面經濟差到無可挽救

大把專業人士走, 你唔識佢地姐

大肥豬

Ching 連登不容有人道出真相

法例原文用字嚟
以你智商上到連登，Google都識用掛？

呢到邊個怪責本土獨派勇武派得罪政府？

禁止出境，这在中国称为边控，如果你是中国护照，翻墙用推特Like过关于习近平的搞笑图，就已经符合边控的条件。

一般来说，边控的决定由公安局秘密作出，期限至少是五年，你本人除非在机场被拦下来，很难知道自己已经被禁止出境。

如果你因为被边控，请律师起诉公安局，那么你和律师都犯下了寻衅滋事罪，可能直接被抓。如果你和律师”闹“得不是很厉害，也可能不会被抓，只是双双被边控。

中国法律规定警方可以（在看守所）刑事拘留嫌犯37天，这之后如果检察院不同意正式逮捕，警方还可以继续扣留，补充侦查。

警方侦查的标准操作是：让你一直坐老虎凳（审讯椅），连续几十小时不许你睡觉（官方表述为”连夜审讯”）。这都是正常手段，不算刑讯。

然而，在刑事拘留之前，警方也可以把你秘密扣押在宾馆或民房任意长的时间，在期间对你做包括强奸在内的任何事。

我在雨伞革命期间上过街、上过新闻。当年回中国度圣诞假，因为担心被边控，预先提醒过学校和众议员，做好了一去不复返的准备。

结果是在入境的时候被盘问，出境时却没有遇到任何麻烦。这可能是因为中国不同政府部门沟通不畅，如果A部门对某人立案，但是数据库没有同步更新，B部门没有得到信息，那么就会放过此人。

我现在用连登，而且不必翻墙就能用，因为我阴差阳错，逃过了被边控。

屌你老母個爛臭西
我邊句幫佢洗白
新年流流都要俾人屌你個屎忽先安樂？
你個腦跌咗落屎坑就唔該執返洗乾淨先裝返入個頭度
唔好戇鳩鳩出嚟獻世

戇撚鳩
依家我講緊刁帝落Order搞掂香港
下層班狗為搏表現做到最盡
唔係話刁帝係明君呀
上面條戇鳩仔睇唔撚明我講乜
曲解我意思
屈鳩我幫刁帝洗白
你就附和佢戇鳩鳩屌我？
刁帝落Order叫人做嘢
你以為佢會自己整好成個Project細節逐Part教香港政府點做？
你老闆叫你做嘢
會捉住你隻手逐Part教你做？
我懷疑你有無出嚟做過嘢就真

刁帝未必諗得咁細<------唔係洗白？

從來獨裁社會就係上頭落Order要殺十個人
下面班擦鞋狗為咗搏取表現
就會殺夠十萬人<------唔係將責任推去港支政府？

你確定你唔係文盲或者智障？

重覆貼一次：
依家我講緊刁帝落Order搞掂香港
下層班狗為搏表現做到最盡
唔係話刁帝係明君呀
刁帝落Order叫人做嘢
你以為佢會自己整好成個Project細節逐Part教香港政府點做？
你老闆叫你做嘢
會捉住你隻手逐Part教你做？

你附和果條友講：

「其實依家咁多措施係咪真係樣樣都係中央指示
我覺得係柒婆好大喜功做得太多超出要求嘅嘢
分分鐘中共根本就唔需要佢做咁多嘢」

你再進一步將責任推去港支政府話只係「擦鞋狗」做多左，「中央」其實冇咁衰⋯⋯

你係弱智定係PR？

我有邊句講唔關刁帝事？
我講香港政府有責任
代表我覺得刁帝無責任？
我係講緊刁帝有責任
香港政府更加大責任
因為佢係落手做嗰個
等同黑警高層落Order要鎮壓
前線班狗收Order做嘢
但係做到最盡最狼
如果按你邏輯
我呢個講法係幫黑警高層洗白？
我將責任推俾班前線狗？

我打緊呢段嘢都覺得真係好無謂
明明大家都反共
香港都就收皮
仲要為咗一段你同我理解意思唔同嘅留言屌來屌去
明明我完全無洗白意思
都俾你理解成咁
仲話我係PR又剩
唉
真係無奈

仲成個小學生心態，人地去 我未去，人地唔走我唔走 個班算la, 成熟ga根本唔會理人點睇

之後就俾個支那人做特首，
佢俾少少甜頭大家，
啲人就以為支那人做好過香港人做特首。

你講到留1-2年嘅人有問題咁

cls

我係講港支「擦鞋狗」做多咗
但無話「中央」其實冇咁衰
你一定要咁樣理解？
即係我話前線班黑警失控做多咗
等於我話鄧炳強其實冇咁衰？
我反而好奇點解你可以咁樣解讀？
乜都PR
乜都文盲
其實係咪一定要咁樣留言溝通
大家都係反共
一定要屌來屌去？

尋日見到杜汶澤請721個專題記者幫手
覺得好開心
點知轉頭就見人留言鬧佢拖糧狗又剩
我真係明白香港人要團結係好難
可以能共狗玩死都係必然
啊係喇
我呢句應該又俾你歸類做「吹衰香港」喇
明顯我肯定係五毛狗PR

我同事兩公婆差唔多40

一過黨安法舊年年尾已經走

根本決定走就唔會再討論

佢呢條條例我覺得擺明針對許勇單野而訂立。然後一定再諗方法防止人移民走資

驚西
無被狗拉過

走一個理由 唔走幾千萬個理由
送埋bc都唔會走

拉一派打一派

所以咪問返你點樣推敲出嚟 叫你quote囉
唔係你覺得我咁認為就係架嘛
呢樣係你自己無中生有
直接指責一樣我根本講都冇講過既野

香港=大陸

要自願嘅先可以

儲黎送俾黨

封關就係指唔比人出境

第時唔會有難民入來嫁喇
香港仲仆街過佢原居地
只有人走，唔會有人來

韭菜

只要係啡皮膚黑皮膚，去德國好過啦
響嗰度日日真主萬歲強姦都冇事

慢好多啲人仲唔會走

北韓冇錢啫
有錢你估佢唔想？

支那變得有錢
香港同美國係第一罪人嚟
貪平北上設廠+幫佢入世貿
而家兩個都中返晒報應

依法辦事就係不斷潛加法律去比自己做野

交通工具用支那寶
到時八達通收皮，支那寶控制一切

你都識講40，40歲儲蓄有返咁上下，走唔係問題啦

咁你走左未呀？我就做多幾年野就走啦

0 IQ

謝謝你說給我們聽，知道佢地係中國點做多些資料比大家參考

你自己都小心，take care

終於封港了

到時打埋仗了

大律師公會究竟係助攻定點

不客气，再把我的另一段文字转过来，进一步介绍中国司法对一般案件和国安类案件的处理程序。链接：

警方可以在看守所任意拘押嫌犯，最长时间为37天；对于涉及国安的嫌犯（比如前面like了习近平搞笑图，当然如果仅仅是偶尔点了like, 绝大多数情况下不会到这一步，这得看当局的意愿），有时会在秘密地点扣留，这就不在37天的期限之内。

在这期间，被扣留者只是被拘留，并未被逮捕。在中国，拘留和逮捕是两个概念。在37天之内，如果检察院同意，那么被扣留者被逮捕，继续被羁押，直到上庭，被逮捕者一般都会从法官那里得到有罪判决。

如果检察院不同意逮捕，警方可以选择释放嫌犯，也可以选择继续扣留，获得第二个、第三个37天进行“补充侦查”。有些涉及国家安全的嫌犯，比如人权律师王全璋，被成年累月地扣留，家属根本不知道他是死是活。

尽管被拘留和被逮捕的状态短则几个月，长则两三年，根据中国法律，整个过程完全不需要法官的决定。法官通常对案件本身一无所知，直到检察院向法院提起公诉。

对于涉及国家安全的案件，判决通常不是由法官作出的，而是在闭庭后由审判委员会做出，而审判委员会作为共产党员组成的机构，会忠实依据党的指令下判。中国法院内设有政治部，保证法官忠于党，不受“司法独立的错误思潮”影响。

前面介绍的只是一般程序，也就是符合中国法律规定、在中国语境中光明正大的程序。然而，被党当作阶级敌人的国安类案件被扣者，常常会遭遇到一般刑事被告人难以想象之事，比如：

被扣者受警方逼迫解雇律师，或使用党指定的律师；被扣者本人或家人指定的律师因为公布当事人受虐，自己反而被警方以泄露国家机密的罪名逮捕；被扣者被强迫在电视上认罪；被扣者”自愿“放弃外国国籍或香港居民身份；被扣者被折磨致死，警方伪造自杀证据。’

国安法下已经，有港人在偷渡罪名下被送到中国受审，将来是否会直接以国安罪名送过去，或者在香港判刑以后送过去？暂时不得而知。无论如何，你把中国警察、检察官、法官，以及当局强迫你接受的辩护律师，都看作同一个黑帮里面的不同成员，就可以了。

走咗先係手足，唔走就係藍絲

Cctoy成日都老點人 叫人有三萬蚊就即走

冇記錯，支那唔係有樣嘢叫行政拘留咩。個原理同依家講嘅應該差唔多

要睇下你有咩身份背景。加國得唔得？

要宣誓唔係bno移民

咪係囉，不過睇下支共對自己有幾大信心

應該係，依班搞掂曬之後就一般人

又話年初一唔會封區
依家直頭封曬嘅成個香港

莫須有......唔比香港人去移民或者旅行
只批准支那人離境

首要目標：BNO、黃絲、年輕人
之後：全部人

原因：莫需有

以法治國 專制法家主張 由商鞅 秦始皇 明太祖 毛澤東一脈相承

與法治截然不同

識玩梗係香港讀完唔還錢

😱

咁藍屍都要攬炒了

仆街垃圾正苦

到時留返低嘅藍絲都係冇用嘅白痴
佢哋生存與否已經唔重要

睇哂，謝謝您

順便同大耳窿，銀行借幾十萬，以後唔返黎

哦，擁護基本法喎，連呢啲違反基本法嘅修例都可以提出，哈哈哈哈

咁又唔關銀行事既

痴那線柏林圍牆

係咪要空母戰鬥群黎南中國海執行撤僑行動先走到~??

重旅行？！俾你出到境你重會唔會返香港吖？！

你考到地政督察未呀

嘩 咩事

搭巴士都要港共管？

根本97後中共由頭到尾都可以長驅直進
只係開頭扮下野溫水煮下蛙唔進咁入
19年水溫有返咁上下熱，D蛙開始跳黎跳去，就索性冚埋蓋煲話知你

好明顯啦 驚有錢人走資 冇其他垃圾籍口 咪咁囉

又 block 一個
知你好勁啦，快啲資助連登仔讀書啦

認真 值得討論
credit record 包唔包學貸？

係呀 以前都要求其搵條罪名 （雖然盲嘅都知係老屈）
而家咩都得，唔需要任何理由，ban 完你出境 你都唔知點解